改左首歌記念今日

原曲: The Realm of The Fallen King - BrunuhVille

cut到唱歌位
唔好介意英文 對面唔識聽
可能唔係咁好唱

詞
Once upon a time
there was an army
a powerful one
Force to the people they should service
They say they were for justice
and defence of themselves
When the people try to rush on them
and throw them with a plastic bottle

Once upon a time
there was a city
a bustling one
Surrounded in the darkness of extradition bill
They tried to protect the city
since there was their home
Who's stand for the freedom
to stop the demon erosion the value of their land

因為係Once upon a time
所以日後都可以當童謠咁唱
但願唔洗一代傳一代

利申: 冇出去睇左全日live,希望做番d野 繼續改歌